"Hoe heb ik gedaan wat ik heb gedaan?"
zei Stryver; "Hoe doe ik wat ik W 'Mede door me te betalen om u te helpen, neem ik aan.
Maar het is niet de moeite waard uw tijd om mij, of de lucht, erover te apostrofiseren; wat je wilt Doe je.
Je zat altijd vooraan, en ik was altijd achter. "
"Ik moest in de voorste rang komen; Ik ben daar niet geboren, toch? "
